印度將修例強姦兒童可判死刑

我覺得應該要酷刑先有阻嚇性

同意

即係12歲以上就唔使死

誅九族都冇可能阻止到

睇個勢就係

但印度教教徒就唔會判咁重

又係呢D賤種人權畜生係度阻頭阻勢

真係好on9 生番國家